想買張Sound 卡 錄歌用

如題
有無巴打平時有錄開歌 想買張SOUND 卡錄歌
BUDGET 大約2000蚊內~
Thanks!

你揀咗mic未

你會用咩mic先⋯⋯
要48V就差好遠

買audio interface啦